洗唔洗一凍少少就著晒黑絲

討論區冇圖點討論

純文字討論？

自己幻想下

唔駛黑絲既

圖都冇張

樓上咁睇唔開